5號大笨象升得一日咁大把

恆指靠你炒翻起架
快d轉燈啦

sorry 我買左 係我唔好

等緊上77蚊以上呀屌

話明係象

屌快d升啊

小兒麻痺咁
Chok 上一日之後又變廢老妹妹下